1人N個身體奇怪反應

唔知點解
一見到太陽就打乞嗤
疴屎會不其然流眼淚
抆眉個鼻會好痕

有無人都係咁？

你試過在黑暗的地方走出來，戲院也好，拉上窗簾的房間也好，跑出來那一刻突然置身陽光普照的環境，便冷不防打了個乞嗤？你不是傷風，又無鼻敏感，但偏偏見到太陽就會打乞嗤，覺得神奇極了。如果你有此情況，你正好是20%至35%的人類當中，有「光噴嚏反射」（photic sneeze reflex）狀況之人。換言之，每五人中至少有一人會有此反應。

不過近年醫學界相信，這是一個可遺傳的自然反應，而且起了一個有趣的名字，稱作「強迫性常染色體顯性遺傳性光眼激發綜合症」（Autosomal Dominant Compelling Helio-Ophthalmic Outburst Syndrome），簡稱ACHOO Syndrome。這個現象不是新鮮事，早在公元前350年的古希臘年代已經發現。哲學家亞里士多德的《論問題》中，就有專章提到人的鼻子，當中的對答問到，為甚麼人望向太陽會容易打乞嗤？原理是否跟羽毛捅鼻孔而刺激到鼻子相近？亞里士多德解釋，由於太陽和羽毛活動同時產生熱力，增加了呼吸氣息，令鼻中的氣息太多，迫不得已要從鼻孔跑出來，造成噴嚏。至於後來對這個現象感興趣的人很少，十七世紀的科學家培根（Francis Bacon）曾作出研究，但直至上世紀六十年代後，該噴嚏現象才開始受醫學界關注。

你大便也會流眼淚或流鼻水嗎？網路盛傳是因為肛門括約肌有3個地方與大腦控制眼淚的部分相連而導致流眼淚，中山醫學大學附設醫院大腸直腸外科主任黃啟洲表示大便時流眼淚、流鼻水都是全身用力後連動的自然反應，與肛門括約肌無關。

每格一個月右邊大脾外側會扯住扯住咁24小時

隔離打喊冒就會跟住打

見到男人會扯旗

打喊露會傳染嘅，已有科學根據

打完乞痴會打思egg

打得耐機企起身會突然眼前一黑乜春都睇唔到

畀人屌會好爽

利申：巴

THIS

正常反應

呢d係有病要睇醫生

每隔24小時要打一次飛機

太陽個個有
但少聽身邊人講呢樣野
想知係咪根本係人都係咁

有時都會咁 重會麻痺

有時會咳一下會打一下C egg。試過專登連咳，結果真係次次都有C egg

次次都係咁 以前重以為人人都係咁

手肘位痕，一R肋骨位會有被電嘅感覺

打完飛機好眼瞓

屌 原來gay post黎

人地一講食辣野我就已經好頭痕臉紅耳赤
我認係好怕辣但連聽都有反應

出入冷熱地方
會成身癢到好似比針吉咁
唔知點算

屙尿時屎眼後面會濕

如果呢個時候去r佢會好爽

我有時都會

食朱古力會打乞痴
點解

一早出門口，半路實肚痛（中學階段）

唔飲水會喉嚨痛

你係咪空肚食咗早餐?會傷胃

我都係見到太陽會打乞痴！由細到大都係咁

入冷氣地方會肚痛
一肚痛會起曬雞皮

個鼻會無啦啦好痕，會keep住十幾分鐘
勁唔舒服

我同我老豆都係屙屎會流鼻水

掂到水會急尿

撩左邊耳屎就會流眼水

空肚飲凍牛奶肚痛硬

手掂到暖水勁急

天氣潮濕特別易急

有人答左個原因 但係無人去討論

俾人打會濕

打完飛機 肚對上小小個位會有點痛

有時膝頭哥或者附近d肌肉會自己無啦啦跳跳下。

去髮型屋比人洗頭 一洗右邊頭皮
背脊就會好似比針吉感
又痛又痕 洗到個人郁泥郁去 次次都會比人話 叫我放鬆
大佬我都想放鬆 你估我想咩

撩耳屎喉嚨會痕

去圖書館搵書個時會feel到好急屎,搵完又冇事

見過on9po會留言

去三聯聞到入面啲味會心情好抑鬱+想嘔

因為個人未訓醒 個腦call醒緊D腸

我都分享一個
望到呢幾隻字就會變左手動呼吸 + 眨眼

新書既防腐劑味黎 可以驅走D書蟲 (真係昆蟲個種 )

開緊工先急屎，日日要去2次

比人冇預知下掂大脾會成個人彈起
好似全身震左一下咁 好大反應個隻

俾女掂一掂就扯哂旗

射精唔會停

我同你好似，但唔係針拮
兩邊都會不過左邊最敏感
一俾人掂頭皮/後頸/耳仔
甚至聽到啲剪髮chop chop聲係耳邊
條腰就好似俾人吱咁，然後自動收縮一下成個人震一野，繃緊背脊啲肌肉都解決唔到
好驚去髮型屋俾人鬧過幾次叫我唔好郁，又叫我放鬆
屌，我夠想好似普通人咁一碌木坐定定喇，反射動作點控制啊

keep住捽眼嗰時感覺好迷幻，個腦好似停止運作咁，行唔到直線

有時候無啦啦全身皮膚好痕(主要背最痕)
一焗或者多人既場合都會

飲一啖有汽嘅飲品就會打一下嗝(打c egg)
唔飲唔會打

(離題, 不過我想講) 我喊個陣左眼無眼淚

見到貓會周身痕 之後會扯

食辣嘢會頭皮痕， 呢個我諗好多人都有

好多人都會
有時專登望兩次打兩個

頂 我都係 一入圖書館就會無故急屎
可能個氛圍太舒服，又靜又有陣書香味，搞到連個括約肌都放鬆埋

唔係凍打冷震但係會失驚無神全身震左下
好專心咁做緊野望實既時候眼珠會自己轉
比人好大聲鬧會眼前一黑睇唔到野想暈
有時明明好肚餓想食某樣野但行近聞到就想嘔

行親書店/文具舖會急屎

屌 個個都話去髮理型比人洗頭剪頭髮好爽好舒服
我去就受刑感 染頭漂頭 洗幾次真係想死
有諗過係咪關神經線事 我都想好似普通人感坐係到
估唔到有人同我差唔多情況 我以為得我係感 因為身邊既人都冇依個問題

太過緊張會想作嘔

我會間唔中會見到啲銀色一點點
Around20s到
但好快會無事

呢個我都會 眼前望嘅嘢會好濛 個身平衡唔到

+1
以前有個FD想打乞嗤但打唔出
我叫佢望下個太陽未得囉
之後佢好困惑咁望住我

隻眼睇睇下嘢眼球會無啦啦不斷左右郁，一兩秒後又會正常翻

太肚餓會想嘔
撩耳屎個陣個鼻會痕到打乞痴

仲要好似上癮咁越捽越大力，感覺似飲醉酒

撩右邊耳仔會即刻想咳

係 明明唔辣都食到好辛苦
有時焗都會成身痕

有時食橙 / 有酸成份嘅嘢
人中位同額頭會發熱 之後feel到有d汗濕濕地

一緊張就會急屎

剪頭髮果陣比人用電刨剷右邊的水會屁股震哂比人電咁 好敏感

依家做緊呢樣野覆你

飲奶茶舍最多胃氣 跑步頭15分鐘勁想嘔

拉筋個陣條J啲肌肉好撚痕

有時手手腳腳好痕但r極都r唔岩位

沖得太熱熱水涼 個人一熱一焗就會痕

有時諗鹹濕嘢會打乞痴，都未聽過其他人會咁

就算好熱都唔會話出好多汗？

我會 上網查下 我記得有人答過點解

成日瞓係張床果陣 啲腳指會有好似放屁咁既震動

痾屎起雞皮？

飲完奶茶會屙屎

唔知有人講咗未
打喊露會射一兩滴口水出嚟

我比人剪頭髮都會

聽到刮布嘅聲會起雞皮

感你老母

聽到關門聲個人會極度空虛
心口會有D痛

一緊張會打喊露

睇男人裸體會扯旗

好憎食肥肉
食到肥膏會打冷震覺得好核突
就算唔知情放左入口都會
應該遺傳黎 因為有親戚都會咁

一離開香港就唔會急屎 無屎屙
但返到香港一過完海關就急屎

打丁會肚痛
之後重會痾爛屎

我會一有大太陽就突然好眼訓，好似可以即刻訓著咁

有排（一星期左右）左面有達肌肉瘋狂抽搐

有無人知點解

沖凍水涼會好似啲人哮喘咁

打完機一起身會有兩三秒視力模糊同平衡唔到
幾爽

食熱野會流鼻水

同老母出街食飯一定會急屎
剪頭髮一用舊電動鬚刨（唔知叫咩 剪少少髮尾 條腰會發麻同震
一打乞嗤會連續打好多個
嘔之前有個特徵會不停打喊露

反而有冇人諗淫嘢/ff淫嘢會打乞嗤
細個會

俾人掂到耳仔後面個位條腰後面會痕
去salon洗頭同剪頭髮嘅時候一俾人掂到耳仔果個位條腰後面就會好似俾人篤咁，係咪好怪

打乞痴一定係打孖上 如果連續打超過兩下就知道又開始傷風感冒

r屎忽會急尿

射完精唔會開聖人模式

飲咖啡會頭痛，係有d野那住個頭個種感覺

喊得好好好犀利嘅時候會全身麻痺曬咁，仲會有少少抽筯咁

正常講我會

我都會，尤其係發嬲而喊/好傷心而喊

應該話 個頭頂會好痕 那住那住咁

以為自己先係
細個一諗淫嘢就打乞嗤 仲要係一個

係咪閃出黎 閃下閃下 周圍飛
跟住就無左？

平時放電話係右邊褲袋
有時無放電話係褲袋個大髀位d肌肉會feel到震

未試過發嬲到咁，通常傷心到咁，不過丫媽細佬妹男朋友佢地都無，屋企人會覺得我扮野
估唔到有人都係咁

食炸嘢熱氣嘢味精嘢辣嘢會流汗

我間中會咁
呢d唔係頭暈咩

我一食d夾糖就唔知點解會出汗，唔係隻隻但多數係

有時feel到手臂啲肌肉彈下彈下 唔係大隻佬嗰啲 係好似由內而外咁feel到

試過有次同老豆鬧交，我太激動，喊到成個人痹哂

有時經過啲好多草同樹既地方
隻腳就會好痕紅哂 (無比蚊咬)自己發熱
但手個啲又唔會 同埋唔去R佢同入冷氣地方就冇事

仲有食辣野個鼻會出哂汗

畀人指住眉心我會又痕又痛

射完精之後嗰日一定鼻敏感

瞓瞓下覺會腳抽筋

唔夠瞓隻眼會勁澀

踎低個"失頭哥"會啪啪聲
左手舉起個膊頭會痛好似唔岩位頂住過左就冇野

Same here
嚴重影響考試 見工 危急時既表現

應該係過敏反應

點解會出水

我食某啲糖個鼻樑會出汗

坐得耐巴士或者小巴會突然扯旗

見到雪條棍會起雞皮同埋打冷震，如果睇醫生佢隊條雪條棍入我個口 直頭會反胃

我知我on9 但係真係好驚雪條棍

飲完咖啡或葡萄適會想訓或更加想訓

通宵冇瞓第日大脾骨會有一刻痛到行唔到路
直頭好似骨枯咁嘅感覺，支撐唔到身體

唔知點解一坐埋去書枱用電腦就會急屎 好on9

仲有每晚訓落床到會feel到心跳得好勁

唔係慣性但係右邊腳趾公外側痺左成個星期

有時好急尿，但又屙唔到尿，一着番條褲又急番尿

小心腳趾公外翻或者痛風

仲要小腿外側都小小痺

撩耳屎果陣膝頭某個位會痕

有時諗淫野都會打乞痴

仆完街就會不定咳

*不停

嬲嗰時皮膚會變成綠色
體型變大

笑得勁就瘋狂打思egg

諗衰野會打乞痴

第一下踎低起身膝頭哥會發出啪啪聲
d人以為我隻腳有事

去剪頭髮剷青個陣會好痕，個人會郁左一，兩下

搭車坐倒頭位會頭痛
食菜會作嘔
同女仔有身體接觸會即刻彈開
比女仔鬧會扯旗

我飲汽水有時會打C egg

屌綠巨人

見到欣宜會鳩縮

見到靚仔屎眼會痕，唔知點解

有啲位痕但r極都唔中
有時會見到有銀光點閃閃吓

中風

入親書局都急屎

食四季豆嗰舊豆同啲牙摩擦嘅聲會令到我起雞皮
所以唔會食四季豆

一去到馬桶前就會由少少急尿變到勁急尿

一入就會震一震

好似毒蛇噴毒液咁噴灑出黎

打喊露同扯旗會傳俾隔離

好多好細滴嘅口水成串咁噴出嚟

毛孔收縮得太犀利, 令啲毛變到好似針咁

痾尿打尿震

被人掂頭髮會有種頭皮痺痺地嘅感覺, 被人梳頭、洗頭、吹頭同剪頭髮都會有

第二樣好似見過係隱性眼疾, 遲啲嚴重嗰時會影響視力同引起頭痛

巴打係咪成日單邊咩書包

同樓上有個巴打好似好似隱性斜視就係咁

血氣行得太快, 皮膚受刺激就會痕

跑步唔夠十分鐘到就開始全身都好痕，試過忍住都係過唔到十分鐘就要停。

我係打風、落雨零舍易瞓著同瞓得耐

可能係面部有神經疊住咗, 令控制失常

咁你屋企人咪成日知你射完嚟

唔係過敏嗰種痕, 係突然好似皮下面有個位痕, 所以搲極搲唔中咁, 突然出現嘅
我成日都會咁

睇晒成個post都無，有無人耳仔塞左，可以自己噠一下整返通？

我都係, 飲茶都會

第三個

擺啲太薄荷嘅野入口會打乞痴
例如嗽口水，airwaves 香口膠

我去厠所個陣一時痾精一時痾尿

可能係血液循環過快令血管過度擴張, 刺激到皮膚

利申, 鳩噏系畢業生

有時有人係我後面好近同我講野
或者聽聽下歌，會背隻痕 但又唔係R就可以止到既痕
有無人都係咁

緊張時會打冷震
以為太凍 點知暑天都係咁

有好舊既野既地方就會急屎
E.g. 二手店 書店

落雨，諗甜野，飮陽光檸檬茶都特別易急屎

太陽+1

聞到煙味會急屎

用牙骹整

對閃下閃下嘅光特別敏感

大髀內側有野掂到/自己摸到都會feel到入面舊肌肉郁郁下，好敏感，之係就會扯旗，唔識形容

打機等入game就會急屎

近排一飲蜜糖水就會肚痛要屙屎

我係會大力眨眼就會整得通

食完朱古力味雪糕會流鼻血

見到靚女會心跳加速

射完精會流鼻水一兩滴

耳仔成日塞 靠自己不停撳隻耳仔 郁下佢 (開合開合)咁就會通
有啲會唧咗啲耳屎出嚟

btw成個post都無人提
一聽到魔術貼搣起嘅聲 個頭會痺一痺
有時自己幻想都會

有時熱個陣背脊會無啦啦好似比針吉咁

望住一個人講野望得耐會好似抽離左咁，睇野好似好遠，距離感錯哂

我咩都唔洗整

被風吹會呼吸困難

No，耳仔內部，我都唔知點控制

眼訓嗰陣會流鼻水

我唔洗做任何野，好似谷一谷d肌肉咁

冇工返果日硬係周身唔聚財

有時好快另個頭望第二到
條頸同個頭會郁唔到 勁痛 好似閃電咁好刺痛
我都唔識講種感覺
大約5秒就會無事

飲完茶(點心嗰種)一定急屎

攞住嘢時或者好熱時候，隻手有時會涼涼地，好似俾針吉咁。

我都試過

伸懶腰伸直隻腳會好似高潮咁係咁震

有時扒係枱恰著左 自然醒之前果下個人會不自覺彈幾下/震幾下

我都會
尤其係緊張嗰陣
完全集中唔到

中醫理論中，打噴嚏係人體振奮陽氣，祛邪於外嘅生理反應，所以見到陽光，素體陽虛嘅人受左陽氣之後，就會有足夠陽氣祛邪

有風吹過個肚 會肚痾

我每次飲汽水頭個幾啖都一定會打c egg 有無人都係咁

瞓得太耐 企起身行咗一兩步之後會好暈 要企定暈完先行到 我試過無視暈繼續行之後暈低咗 仲要撞咗落門到 塊面瘀咗一撻

依個我都會，跟住要用手按住係眼同眼之間果個位先會好啲

快啲搵間眼科診所檢查下，見到閃光唔係咩好事

我都係
細個要搵人禁住我先剪到髮
後已直程成個屋邨得一個師傅肯幫我剪

Aristotle 9up?

屌你地

巴打我係撩左邊耳仔時中某個點都會好想咳

我都會咁
一出完汗再入啲開好大冷氣既地方成身都唔舒服 特別係條頸 所以好憎夏天

一肚痛就急屎

風癀黎
要食敏感藥

風癩

lm

比人掃背脊個Patpat會跟住郁
姐係掃左邊我就會扭去左扭 掃右邊會扭去右邊
上網見到話係加蘭特反射 但淨係6個月下bb先會有

捉依因匿埋嗰陣會急尿

連登仔年齡創新低

見到人郁手指就會覺得條頸好痕

側訓個陣 眼角會不期然自己流左少少眼淚出黎 (唔係自己想喊)
向左邊側訓 就左邊眼眼角
向右側訓 就右邊眼眼角

同埋早排其中一隻眼既眼袋會跳
即係好似眼皮跳咁 不過係眼袋跳
跳左成個月就無左跳 差啲以為係顏面神經失調

主動拖人隻手或者主動同人有身體接觸時我成個人都會僵一僵 由細到大都係咁 拖呀媽拖朋友都係 應該關心理事

唔識高

鐵匙羹 每次一咬到 好撚痺

直頭抽搐?
我係左臉好似腳痺感覺, 有野係入面遊走咁

沖涼會成身一達達紅晒同勁痕

咬柴會暈

我見到隻貓打都會比佢傳染

朝早食m記一定會痾屎

一行得快or跑步
就好似俾幾百隻蟻咬咁

我屋企隻狗先會咁 掃佢背脊屎忽會趷起

食辣野，覺得熱果陣頭皮會好痕
做運動啱啱開始出汗果下會超痕，重會漫延到背脊同心口，過一陣先會停
係咪皮膚病嚟? 好煩

本身勁鍾意食辣野同做運動，偏偏兩樣野都比呢個問題困擾，好灰

聽到水聲就急尿

明明睇唔到傷口 但係手指會無啦啦好痛
聽到魔術貼聲 成身都唔舒服

由細到大聽到發泡膠聲都會起雞皮

好多個鐘頭無食野 一擺野食落口 個口會麻痺幾秒鐘

R肚池Lone既時候條J會痕

食肥肉會想嘔同頭痛
例如燒肉層肥膏

平時冇咳冇痰
一到刷牙洗臉，或者沖涼嗰時，就不停有痰可以吐出黎，沖完涼又回復正常

jit暗瘡同黑頭既時候會打乞痴

右腳腳趾自己郁

一到夜晚就精神到食咗禁藥咁

一見到個座廁就好急尿

間唔中會feel到手心有跳動 好似心跳咁

成日咳到係咁流眼水

有時訓訓下會成身震一下

一喊就會嘔白泡

計數個時會

依個好似話咩書係木做嘅，因為人類以前係森林屙屎，所以木味會刺激你想屙屎，所以你係圖書館會易啲急屎

環境好舒服個人好輕鬆會想屙屎

電鏟飛髮嗰陣個身會震

永遠唔會扯旗

一聽到有嘢hi過不銹鋼嘅聲音會打冷震同起雞皮
例如搭扶手電梯嗰陣人地袋嘅拉鍊hi過個扶手電梯側邊塊不銹鋼板

Ig見過有女人黎m果陣影果幾十張相漲到好似聽日就要生咁 漲到仆街
搭車包有優先座

屌我都係 以為得我係咁 巴打係咪都係每次都飲好多茶

訓係床玩手機或者岩岩訓左陣晏教 起身會眼前一黑 之後先冇事

識英文嘅自己睇

中學個時 對住個呀sir/ miss放空成日都會發生

撩左耳屎會係咁咳

呢個問過醫生，佢話佢前列腺肥大

好怕聽到隻鑊喺個煮食爐上面移動而且發出既聲

唔夠瞓會痾爛屎

細個嗰陣留意過有個fd打機都係咁 就發現原來係正常

條勁有時不自覺地郁動

搖晃

飲完第一啖酒會有尿感 但係無尿屙
會持續幾分鐘到 過左之後再飲幾多都冇事 唔知點解

坐係地板坐得耐，企番起身碌野會痺， 痺1,2 分鐘左右

俾人撩手心腳板底會痕

一做運動就係咁打喊露 流晒眼水嗰隻 仲有好多氣ger出嚟

有時緊張，我都會，戈種 feeling難以形容

聞到白花油味會打晒冷震

膝頭哥會突然間好似lock實咗咁勁痛

諗起酸嘢時頸後會出汗

我都係

有時會feel到大脾裡面啲肉好痕
但係R極都唔會止到 隔一陣就無野
同埋太餓會手震

食辣野會流鼻水

試過 皮入面又係有個位勁痕

有

以前都會 不過係因為減肥搞到我好抗拒肥肉 宜家咩都唔理 五花腩最正 梅菜扣肉

我識控制

望見一d情境 好似又發生過咁

我會呼吸困難 有時會有頭暈感覺

行路行得快或者跑步都會大脾同腰痕
困種皮下面既痕真係好困擾 唔r 唔得

我都係咁 仲有時係會痛 又係feel到皮下面痛 但搵唔到個位 仲有時踢緊波戈陣個心臟那住那住 好撚驚

有人企係我後面就會覺得背脊好痕
尤其中學早會排隊 成日盈住後面果個呼氣落我背脊到 所以成日覺得好痕咁
有冇人都係咁

Dup底頭會流鼻水

係過敏
我有次病毒感染
全身都係風"欄"
嚴重敏感到要打針
開頭就係咁

有無人個口乜都無 無食過野 無啦啦湧現一陣甜味 隔好耐會有一次

右邊耳仔瘋狂岀耳水

有無人打喊露射口水之餘 見到口水散落個落點 係好有pattern 我見親都打冷震 太有pattern

撩左邊耳仔就會狂咳
右邊唔會

飲奶茶咖啡汽水一定會急屎
飲檸茶同茶一定會瘋狂去廁所 勁多尿 差唔多十五分鐘去一次咁濟
朝早飲奶同豆槳 就一定會搞肚痛 但係晏晝飲就完全無問題

合埋眼都會繼續眨眼
用力單眼 隻眼會不停跳

成日打LOL個陣會胃痛 但一玩其他GAME又冇野

我都識 都唔知點同人講個解決方法

唔知咩情況觸發

突然對眼望野會勁快咁左右震
只會持續一秒左右

唔知有無人明

射精果陣腳板底條根會郁

夜晚就肚痛

我之前有個朋友都係咁,無耐佢去醫院check到有腦癌同睪丸癌第四期，半年前去埋

明明想打黑痴之後會變左做打喊路

出咗屋企門口點都好似漏咗啲嘢

一緊張就急屎 一急屎就再緊張啲
一路冇限loop

M 入家門就急尿

朝早起身都會keep住條撚好大
頂住頂住
一出到門口行左段路就變返正常size

R手掙會眼痕

可以控制扯旗

以前鍾意既女仔m痛果段時間我都會痛 試過好幾個都係咁 唔知係咪心理影響生理

一轉天氣(如冷轉熱或熱轉)個肚會好唔舒服

格拉底會出汗
但背脊唔會
有人仲問我點解天氣咁熱都冇汗
我呢排冇做運動，唔知關唔關事

我手掌腳掌會無喇喇好痕咁充血腫左
應該係敏感
但又唔知有咩特別野掂過就黎料

我都係！試過有次咁岩個fd擺左隻手係我大比 佢都feel到 但明明真係無手機係裙袋入面

一覺得熱嗰時好似成身畀針拮
戒打丁/早啲瞓/食多啲菜三管齊下都解決唔到呢個問題

公廁痾尿如果隔離有人一定痾唔出
feel到熱個身會痕，尤其是頭頂

我都會

我都會個心那住 好似就負荷唔到既感覺
次次跑步都痕到無得唔停落黎R
跑得果5分鐘都無

喊得太勁呼吸會抽下抽下

打乞嗤/想打乞嗤右眼會流眼水
打喊冒反而唔會
切洋蔥都唔會流眼水

見到人會自覺地笑

集中精神望住個天唔係純藍色 係有好多點點閃閃下

做服務業？

將電腦搬去廁所用 Next

每次考試都會好肚痛 要去廁所痾屎
但明明唔緊張

有啲離題但係想講 試上半身衫果時唔洗真係著上身，伸手臂入去撐開件衫就feel到自己著唔著到 99%中

次次沖完涼之後
都會周身痕

應該係用鼻腔控制耳壓
我都得 有時太噪可以控制氣壓等啲聲聽落細聲啲

頂我又係由細得
唔識同人講
以為得我一個係咁

以為得自己一個係咁